入嚟睇吓等緊紅燈嘅時候可以做啲咩

平時遵守交通規則嘅人可以參考下

啱啱食飽飯喺元朗其中一個紅綠燈等緊轉綠燈嘅時候 見到有位哥仔玩搖搖玩到出神入化

玩到其他途人都唔衝紅燈

呢個後生仔玩得好之餘 一轉綠燈即刻唔玩過另一條馬路再玩

香港越來越少人做呢啲咁大膽嘅嘢

正皮 我欣賞你唔怕被人笑低能都繼續玩
負皮 幾歲啊仲玩搖搖 仲要喺馬路度玩阻L住曬

負皮畀樓主
D相完全睇唔出佢做緊咩, 又唔識拍片

我喺條片度剪出嚟，轉頭返到屋企放link

嘉城

有片

推